[League of Legends][31]謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

新PO留名

新PO話事

wa c

私影推PO !

yin jai wa c

大家姐做咩唔入黎新PO講野

狗西

講真 咁不如一人一個PO算啦

希靈魚狗

PISH

好

撐腎

大家姐好慘 我決定係度哀焯佢

Pish

咁啦 下個post開始得[League of Legends][no.]咪算

冇芝士漢堡根本就唔係LOL POST

岩呀

你地話架....

1001

m記新包

FEEL到大家姐D氣

大家姐真係一個人一個po

從此 遊戲台就有兩個lol post

單機耍泳春

你地去果邊啦 我要係到話事

比個機會佢一個人話事啦

呢邊俾銅牌仔 高端過番隔離打拳唔該

呢到得我係銅牌仔

高端 但都係撐腎仔

你都高端

又可以wa c

撐你仲咁多野講

你真係唔高嘛

我過去撐大家姐嫁

最好 咁少一個人爭話事

wac

no

人少少
wa c

原來大家姐1001 腎仔咁狗

話

wa

c

宇智波__

話事

大家姐 慘

想過去撐大家姐 但已經搵唔番個PO

芝士漢堡

有冇其他包食

話事至謝西瓜留言

搭檯

漢堡

冇位呀走開啦

壓力你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

賢狗好狗

REAL

搵工俠

跟吹波啦

WA C

法國冇左大家姐

駁唔到

又有新同事

請我未

+++++++++++++++

90後黎

++++++++++++++++++++++

你唔係全職廢青咩

望下#81

力狗都會搵唔到工

巨樹人

++

聽講跟車之鬼返full time
有無人跟佢揾食

番左好耐啦

禾刀想番工了

你有屋企養.......

Mkib廢青之首

大家姐應該唔會再出現係呢個po

腎仔真係好狗

冬天不要走

你地去撐下大家姐啦

佢趕走你喎

我玩得廢佢唔想同我玩 .....

搵mkib趕番佢

唔趕佢啦

肥肥準備

11負皮瓜

大家姐慘被制裁

力狗食cat girl d屎

撐大家jer

瞄撚準未

噴水？

笠水

噴水

條女昇未

搖滾準備

宇智波升仙

蝦

星期日又有得比謝四尾機

打架

Final Round 20

台灣轉播時間 :
預賽第一天 : 3/11(六)07:00-13:00
預賽第二天 : 3/11(六)23:00-03:00
TOP64: 3/12(日)03:00-08:00
TOP8: 3/13(一)09:00-12:00
轉播頻道 :

WAC

原本都唔想出呢招
宇智波話事!

劉謙：係呀係呀 好呀好呀

唔小心秒左你==

我屌你老母啦=.=
唔計呀

大家姐慘被迫害

=.="

招人掟西瓜搵西瓜

少爺好野

大家姐口裹說沒所謂
心裹卻流著血

腎仔好MK 用聊聊

韓仔著衫真係全世第一柒 peanut柒到

你都入埋黎一齊傾計囉

呢到有無神手carry下

呢到全部金銀銅

係咪有2個lol post

依度亦都唔係LOL POST

下 我見另外果個得條友單機

2017年我已經唔會信LOL有真心

呢個自稱高端黎 可以搵佢

此話何解

我想搵個可以一齊排 自己起果區都唔係雷人果啲（除非被補位）

lol係唔會有雷人架 只有比人雷架

玩下手原來CS POST分身黎

我都明係廢話黎 所以先想搵個人一齊排

屌你老母死廢西

B仔咁惡既

呢位巴打輸完rank黎 ？

呢位巴打係惡D架啦 成日笑人廢

惡唔過你搶post

玩命光頭

外道 輪迴天生

幫大家姐秒

UCHIHAWAC

如果有鑽5-3既巴打又肯同我排既就加我tg啦 azkia321
太高果啲就廢時雷你
我main中野 長期5-3區徘徊

唔好再遲d

仙術係要儲下氣先嫁啦

屌你老母 打lol都要加tg
掉個id出黎好難咩

大家姐慘被迫害 成班都沒人性

食滯左喇 !

唔想公開姐 你第一次入post都唔會打埋自己id出黎啦

會

笠水狗

話 事 啦!

新aatrox 點

7ss咁都比人秒

chi lun sin ga

會唔會兩個鐘無人 夜媽媽5點幾問AATROX點阿

笑死

7到

舊AATROX點

屌你eu打成70分鐘

77分鐘

7ss

新ＡＡＴＲＯＸ 好過蠻王呢隻垃圾多多聲
ＳＯＵＲＣＥ：ＢＯＸＥＲ ＰＥＴＥ

話事!

aatrox

識D野

改名話事

識d野

早餐食咩鳩

腸仔蛋

OG

落雨食炒蛋是常識吧

渣fit

WASSS

估唔到7SS都有LAST DAY

RIOT GAMES 真係鳩過屎

Warlord's Bloodlust
[context]
Effect description changed from " have 1-50% Lifesteal" to " heal for 1-50% of your total Attack Damage (amplified by Critical Strikes)"

!!!

回到廢青的日子

有個錢傍身驚咩

抽唔到絕版野唔抽LU

沒錢

下，我成日落香港仔

抽撚左30幾次全部3日 ward skin咁滯

7ss為左話事 連工都唔返

全職話事人

抽左十下左右 5個箱 兩個樹仔三日
其他眼皮

眼皮都係三日

我就唔信話唔到事

今個post少左贊狗 加油

做乜9..

你都係幫兇 !!

我係度衰悼大家姐嫁炸

衰悼

E 原來打錯
衰到TIM打左

哀悼先岩

私影衰到

wa c la

呢次賢仔話事!

7ss為左話事 唔返工 鬥走西瓜仔

關我咩事...

E波台權鬥

（慎入有圖）長髮白滑短裙妹走光

點解唔比我返工
食完早餐睇完19劇 先就黎11點

遲早拉埋你落黎

壓撚死你

以後E波我話事!

打埋個BO就冇咩機會開台啦

7ss wac未

wa c🚬

宇智波話事

千手柱間話事

wa c
🚬

話事模式

WA C LA

g持🚬

俾7ss+賢仔話事

力狗食CAT GIRL D屎

食力狗

腎仔同7ss仲想鬥走邊個

你睇路

還我大家jer

廢青先多時間呀化

又可以話事

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

真廢青話事

廢青話事

屋企開唔到

TSM

CLG

7SS留錢食女唔換機

啱

你睇TSM

個PO巧靜牙。。。

不得人心

而家CAMILLE OPEN都冇人搶

宜家係個上網唔得
除非你俾錢我搬屋

話事就唔靜

???

再話

轉光纖入屋囉

廢青話事的世界

偽毒7ss被秒的世界

問過佢要收我錢
唐樓冇人整

宜家我24/7keep住話事
我睇你地阻得幾多次

ok

話事阿!

秒

睇你秒到幾時!

太易

話!事!

la g

秒左一個我 仲有千千萬萬個我

比d火我

仲有冇

試下撐十秒

等我黎個突擊!

渣左d wo

大家都係廢青 俾條生路行下

下次再努力

唔準笑呀

打機先 唔阻7ss話事

YO RAGE QUIT JOR

話事啦 係機會啦!

7ss加油呀

Miu

滾去打機啦

祝你寸草不生

反彈！

呃人既

以前既私影唔係咁

多事啦

假廢青

真珠都冇咁珍

大家唔好阻7ss話事！

屌你新出冰雞個堅-得9%
不如原價算鳩數啦

你都唔開台 買skin黎做乜

肥肥都唔睇既

話俾同場9條友聽 我有錢

你開我實睇架喎

次次開唔見你有份

我次次都有睇

食個飯再話事

好似係

新aatrox點

比我話10秒

太多

咁都was到3分鐘 7ss會唔會太屎

係呢個大染缸仲邊有清泉

收聲呀

Kit一聲

深夜慘被誤殺

食飽飯之話個靚事

不要說了

Aatrox?

A

7ss wac

條友仲要問一野就唔見左

黑沙武士好撚型...

係咪大家姐FUNSON

西瓜唔見左
掉西瓜落海搵唔搵得番

肯定有心

我平時阻7ss話事都係冇心架。。。

食屎啦你

秒你老木

老子話事

我話

得喇

話咩

-------------------------------------------------------------版主話事線-------------------------------------------------------------

假冒版主

話事 -50分
原因 : 頂撞版主

恰我色盲呀?

紅色名嫁你 又唔係藍色 !

冇人答佢梗係潛水

P=IRENE

wwas

新a點

新a.

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

MK廁

新a

丶丿
三十
口口

點

仲有8日

冇牙新a

你食屎啦

力大佬明明有經驗

話事🚬🚬🚬

話事🚬

知唔知咩係膠布

係咪比少爺打

少爺剪頭髮係邊個

我大NB係咪又改左名！

之前明明仲係小安妮

冇頭髮點剪

hke

食光頭

開飯喇

幫私影電髮

升仙 !

Iu is g

7ss話做廢青24小時話事=1頁就唔見左影

但我的話事在你之上

但我的秒在你之上

我的痛苦

你的話事

你的翅膀

你的名字我的姓氏

我返工的痛苦在你之上

屌 我以為fing鳩icon黎

話半秒

痛苦

在你之上

頭髮

在我之上

我的頭髮在影之上

痛苦到升仙

有冇噴水

噴血

在你之上張圖呢

話3/4秒

影級實力 電王 !!

Ok

影級法力

係勁定廢

笑爺髮力高強

有冇人頭髮在私影之下

有的話呢條友既痛苦應該在我之上

又真係有wo

大把頭髮 多過長毛+QTP

我而家同你玩天下無敵估歌仔 叫呀星入黎

the rock+阿bob+張衛健
三條友既頭髮加埋先岩岩好同私影一樣咁多

無頭髮咪認囉 呢到無人笑你架wor

singed

[問卦] 什麼樣的內衣最性感

估唔到私影咁多頭髮 我認輸了

私影有呢三個頭髮

大佬呀....你唔好咁痴線....

大佬達係咪痴撚左......

之前係勇者塔到打過

請問有咩問題

||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

求補血

你都係想我貼NB老婆姐。。。

貼撚左了

估唔到NB連仔都有埋了

Show Blocked User - 綠谷出久
Your ally has been slain

補血

清泉km

你最愛既雞阿

B仔唔好咁曳啦

大佬達這樣做 對你有什麼好處

精盡人亡未?

五河

一啖砂糖一啖屎

一啖雞一啖肥拎

過濾版

雞

臭G話事

做左私影髮型設計師十年,你問我答

又要post billy 淨化下呢到

想問下買點咩方法最抵玩？
想買2個270 skin

288囉 唔係連銀行戶口都冇呀

邊種？代充定係點數卡
我未買過點唔識 問得多唔好意思

咪比錢垃圾GGC洗啦

還我大家JER

屌你老母肥統請到紗倉まな上佢個電台節目

呢個po冇晒RV狗

1

B仔乖啦

SPEAK CHINESE

腎仔是gay everybody say

UVREWUVUREUＶ ＵＶＲＥＵＶＲＵ ＵＶＲＵＥＷＶＵ ＯＳＡＳ

。。。

I was a boy

I am a man

With a pen

My penis very big

hair

PRETTY=IRENE

RVDOG

new aatrox dot

宇智波

在

個POST咁靜到

你之上

無左大家姐

收工的痛苦在你之上

新入黎
想問下

Gta

出面個前pro player

唔係下星期先更新咩

有特價唔係唔買玩具呀
nb on左

咩特價

你阿媽大減價

三個星期無開過電腦

上進

NO

慘到

fnc又comeback
on9

今時今日仲有人睇lol

派膠要還

拿我就不嬲唔玩貼相呢D衰野 你去睇下你個CSGO PO仲好

話事要緊 我會小心

睇下有冇人扮你

Wac

我的秒在你之上

台灣轉播時間 :
預賽第一天 : 3/11(六)07:00-13:00
預賽第二天 : 3/11(六)23:00-03:00
TOP64: 3/12(日)03:00-08:00
TOP8: 3/13(一)09:00-12:00
轉播頻道 :

走去街霸post la

關你撚事?

講個笑話 連登街霸POST

達仔好野

大快活嘻嘻嘻

街霸妖人多

[q uote]wa[/quote]

C

ar

cc

CUT JER未

機會!

New a

新A點

new age new generation

北美最屌一哥DL重出江湖嚕

凍到變雪條

You can't see me

TSM都有今日

TL 三線Lead

TL the 4th

俾紅BUFF咬死

大清係TSM果陣好似唔係咁架喎

咪又係廢又成日派膠

BJ奶水長搾長有

Tl隻sup會唔會太屎

點解唔直接出adrian

垃圾GAME
屌你老母一開始已經4打5
都唔比RE

食撚屎啦

FATT 越打越差

Peter 1出場啦
係咪連佢地自己都放棄左 雖然佢soloq 狂玩

佢完全唔識玩

Tyler1上身未

今日返工先爽

好耐無睇比賽
點解大師兄會去左TL?
唔係過左去TSM架咩

借左過去比tl

na in 2017

係咪番半日

半日事都唔放過

好！

去行新樓噴水 再升仙

拎左廢青證未

吹波買樓

好借唔借 借doublelift

想問邊到申請

我覺得我隻AD上場打會勁過大師兄 大家點睇

失業真係好正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

無眼睇

粥

TSM會長

為左支持TSM 會長連工都唔撚返
你地應該好好反醒下

DIEGO

賢仔

唔好亂砌生豬肉

奧瑪都話自己唔係阿狗

Jensen 兩場都比piglet單殺

你係狗

TSM 10-2
CLG 6-66666666666666666666

你係狗？

佢係狗

我係狗

力狗

力狗狗

JOBSDB鳩SEND CV

力dog

話10秒

Wa

話多10秒

稚嫩的

菊花

話完Qtpie garbage之後個鏡頭影住佢俾紅buff打死

踢走個豬閪未

賢仔老婆

我去左沙頭角睇下執唔執得番西瓜仔

原來去執西瓜就話到事 7ss

汁西瓜

西瓜汁

賢仔又批鬥人

放假WAC

暴龍有假放

暴龍都係公司話事架

龍哥自己做老細又要話你知?

暴龍比HANI我睇
我比條DASONI片暴龍睇
暴龍問我係咩三流野雞組合

WA1/10秒

笑到仆街

Pretty Irene

dl turns lcs into soloq

嚴正話事

話一話

話哂事

冇問題

話事 樓下係雞

呢到我打骰

?

Newa.

屌你老母 樓上係雞

咁我揸fit

G持

喂 試下指番岩人

樓上乖仔

樓下我契仔

樓上都係我契仔

樓上認做我契仔

樓上話事

屌你老母

呢頁全部都係仆街 除左我

樓上係大仆街

樓上陳庭佳

光頭既仆街

樓下大仆街

樓下金城武

樓下係雞

樓上光頭金城武

樓上金正日

==

樓下7ss

樓下生文音粒粒

好撚亂呀

金正日有頭髮嫁喎..

樓下生文音粒粒生到成身都係

樓上咀咒會反彈俾自己

過左一頁 沒事

玩反彈不如唔好玩

樓下含撚含到成個嘴都粒粒

樓上比文音屌到生野

樓上文音本人

樓上聞陰下體

沒樣中 閃晒

你都成日玩喎

樓上文音春袋

樓下文音條J

樓上文音第2條j

見到文音粒粒咒咀好毒
一提文音就全部都文音

樓下生仔有文音粒粒

樓上幫我生仔

仲有呢招

我係咪唔應該玩樓下
搞到而家人人都咁玩

樓上壓力食屎狗
樓下認同請分享

分享

wa s

這裡我說了算

UOIQWHENQWUIOBWIOWAHUOHNBUCOVUOBC

樓上唔阻我話事既話會生好多頭髮

不嬲多

俄羅斯的一名14歲男孩，因為太沉迷於日本知名漫畫《火影忍者》，疑似因對最心愛的角色宇智波鼬在電影中死亡，感到無法接受，竟然從在一棟公寓的頂樓一躍而下，當場死亡。據《每日郵報》指出，這個男孩疑因為看到火影忍者的反派角色宇智波鼬，在電影中死亡而太難過。他在社群網站中寫下「結束」的訊息後，隨即離家出走。男孩的父母發現他離家出走後，隨即和鄰居一同至附近搜尋，兩天過後，被警方通知男孩已從一棟公寓的頂樓跳樓身亡，父母難過地說：「我以前就跟他說，他看太多電視了，這使他無法分辨什麼是虛擬，什麼是現實。」俄羅斯的青少年自殺屢見不顯，自殺率是全世界第三高的國家，僅次於白俄羅斯、哈薩克。

唔阻我話事會發達

佢既痛苦在鼬之上

疑似因對最心愛的角色宇智波鼬在電影中死亡，感到無法接受

我揸旗

HI

有冇咁撚快

到底你地使唔使訓

廢青係咁架喇。。。

個PO靜到
有沒人傾下LOL

我頭先有場rank
玩ez 104620輸出 輸左
補位sup亂咁玩又贏
到底咩事
第一次打10萬傷

連贏組組長

出去打賢仔先

咁早

凍死力狗

廢青真係退休生活
好正

好快悶

不過7ss有女食又唔同講法

本身已經咁瘦

悶到搵工

扮咩呀死MK

我毒過冰火真天魔喎

Xx

我話我話事

你地訂左MHXX未

唔訂

電狗狗唔想玩玩了

掛住返工🙄

玩牙 到時先買

識玩一定係話事

真係幾識玩WOR

不過得收工之後先玩到

慢慢打骸龍升HR啦你

去邊度訂好 有冇介紹

我唔訂

廢青想返工但係有工見又放飛機

打LOL 不了

話事仔

係咪話要打去講聲去唔到

FW好似IEM之後勁左

睇心情

幫腎仔話事

我就係腎仔隔離

力狗wa c

7ss wa c la

屌腎仔屎眼

wa cc

腎仔稚嫩的_ _

腎臟

吾話事

吾俾

希望B仔以後打NG都KEEP住呢個水平

下 不嬲依個水平..

等 話事到夜深

暴龍toxic到艾比都屌 !!

明顯讚我 識唔識嫁你

力狗已被鳩白打敗

收到風你差唔多升仙

為何不話事亦是罪名

咁你一定有罪

係你地唔俾我話事

你渣關我地咩事

我啦

收皮啦

唔小心秒埋7ss

阻我話事就係雞

吹?

我的話事在你之上

在我之下

Chu Chu Yeah!

feel到真係升仙

B仔 今日TWICE又黎左香港喎

rwegjkwaclanbgt

壓力好渣呀雞翼都食唔晒

係咪睇少陣post會死

難道沒話事太耐

你有話到過咩

總有一次我會話到事

GFD去左元朗

等我死左先

我就死 救下我

B仔不要這樣

HANI今次企MOMO位

你：見工？要打LOL 不了

飛機都打唔到 唔好話打LOL

就快1001 希望可以比大家姐入番黎

佢等陣又抄音樂台D po名

MARN 同 XIAN都用伊吹

話事到明早

搵人開漢堡

Ham

爆PO未 !

PR

試下快手推埋佢 等大家姐入番黎

hehexD

大家姐下個PO仲洗唔洗食屎

讓我們繼續看下去 ....